蘋果 榮光歲月

想問下各位，依家仲有無得買榮光歲月架
知唔知仲會唔會加印？

今日我先係報紙檔買到本

便利店都會有
早兩日仲見到有幾本

今日喺灣仔地鐵站上面間ok見到有

聽日周圍搵下先
各位如果明天見到邊度有，希望可以講低
利申：好想要🙏🙏

tst有，新之城報紙檔好似仲有

旺角E出口有間報紙檔，岩岩見到有兩本

荃灣 卓悅個邊行入去 間報紙檔有幾箱

Tst 邊到有？

7仔都有

海防道見過，2日前

而家應該有貨

灣仔A3出口對面報紙檔，尋日仲見到兩本

旺角匯豐銀行大廈書攤有

感謝支持！《榮光歲月》上月甫推出即被搶購一空，現決定於本周四（2月20日）最後加推，香港人，加油！
聽日應該會有堆貨

冇貨，買晒
好少貨

沙田